有冇巴絲想創業

我做左化妝品生意兩年，一直等緊機會發大
我地呢邊有晒配套，不論供應商、物流、定客源
有興趣可以加tg: nigmmy

咩意思 join你做下線？

哦

我都創緊業 交流下

Chung Yin Leung:
講下情況先，我一直有老細打本比我做
咁我就有晒配套嫁啦，都有實體店
但老細係庸主，我想出貨佢對我都好多阻止同好慢
所以想揾人合作,我介紹批發客或供應商
我食啲分成就ok

有興趣